覺唔覺支持豐澤出平貨既都係大陸落來？

我地本土香港人點會有大陸基因？

係係係係係係係係係係人火

世界上邏輯分兩種，一種是邏輯，一種是中國邏輯

樓主應該係大陸落黎

無錯，香港人唔係咁既

平時d貨都係大陸架啦

樓主好波

Blame the victims

Victims?

落來

冇錯，香港人從來都係最蝕底，最執輸，最識為自己以外既人著想既。